巴打小心 網上申請網上行被騙

是咁的 本身用開hkbn
3月嘅時侯諗住轉網上行 咁就上網搵下sales 問下價
跟住搵到呢個sales

咁見佢有世界盃通行證幾吸引就決定申請 交埋用緊hkbn既證明

交晒資料咁就錄埋音

裝左now tv之後都無乜用過 諗住都係等世界盃先開黎睇
但琴晚發覺睇唔到
今日打上去pccw問 佢話3月份佢地無做 hkbn客戶轉台送世界盃通行證呢個優惠
話sales會唔會係指now tv 入面viutv播世界盃

pccw叫我搵返個sales 但宜家已經搵唔到個sales
tg last seen11/6 whatsapp last seen 琴日2040 打電話無人聽

請問我除左去消委會投訴仲有咩可以做
係咪得我咁on9中伏

send email去客服先會理

thx巴打 會試下

有機會係resign 左既同事 巴打請tg 我 我係online 部門同事 我會幫返你處理有關投訴

麻煩tg 我巴打

已tg

Resign咗姐 都應該有個交代 話俾人知自己冇做 最低限度都俾個leader電話人地搵番staff幫手呀
咁樣做服務同水人有咩分別

啱啱已經成功係now睇到世界盃
唔該晒章魚不再沉默巴打嘅幫助

咁好服務 有埋連登online cs

其實早就有 好唔好服務就見人見智

幾正